（有圖）救命 隻手呢幾日生紅點 摸落好似沙紙咁

泡疹？

下世小心啲

仆街啦 有d似 早幾日冇洗手打飛機

RIP

似係敏感，快啲睇醫生

濕疹？敏感？我手有濕疹個位R完都會有呢啲點點 前幾日睇醫生 個醫生話係發炎 驚就快啲去睇醫生啦 敏感唔講得笑架

後日去 多謝大家

皮膚敏感 搽藥膏 食藥 就得

熱痱 囉

痕唔痕先 痕既話多數敏感果類 不過都建議睇睇專科穩陣